Gme廢散差唔多走晒，係時候爆升

今晚大奇蹟日，up to 50%

震走晒班傻散，係時侯加倉

-緊喎師兄

係呀,咁你重唔all in?

瞓撚醒未呀

念力爆升

左邊爆發力高 右邊穩陣 應該all in邊隻好

On9仔 All in TSLA 都要教？

特價時段 沖呀

gme 過晒氣啦, 基金都平左倉, 升撚咩

好多廢淡眼紅
2月9 ss

Up to 50蚊就差唔多